有冇人食過增高丸？(有冇好介紹？）

我成日見到人推日本增高藥
好似好有效見唔知有冇人試過？

最緊要有咩推介

呢個之前網上睇，
fb都有人賣，賣600蚊一樽
呢到iherb 240
巴打有沒有留意呢個

你幾高？太高冇效果

以為真睪丸

好撚好笑呀屌你老味

真高拿有冇食過增高丸

我171唔高

btw唔好意思啊巴打 我咁遲先覆 因為之前喺連登唔active